izone就黎出道無人講?

好似團藝都播左一集

係度講都無癮啦
呢度唔比人討論yuri
講親都人身攻擊
仲有乜好討論
去番d facebook page 圍爐算

日本妹冇鏡頭
日本妹比人冷落
日本妹真係好可憐
日本妹真係懷才不遇
日本妹真係比人逼到死
日本妹真係唔好韓國出道
日本妹冇得做中心位內定架?

你可以自己開post
搵志同道合的人

娜b 恩妃 元英 櫻花

好鐘意隊長

minju 元英

搞清楚開POST為咩先
又冇怨氣要抒發

夠大波

唔知嗰個post會唔會變尹龍彬事件2.0？ 不過男飯可能無女飯咁煩嘅

尹龍彬事件係咩 冇睇202

尹龍彬…

音樂台癲狗尹龍彬返入你老母個閪到啦

LIHKG @ Android

張元英 장원영 チャン・ウォニョン Jang Won Young 2004年8月31日（14歲）
韓國首爾特別市龍山區二村洞

又幾MATCH

其實大家有大家既喜好
人地係確實有班人唔鐘意做團飯
你咪自己開個團飯po討論囉

IU幾歲出道

講得咁好聽

btw我冇興趣開咩團飯post
只係計連登
你估得音樂台圍爐post個d所謂既fans?

咁我又覺得有啲唔同情况嘅 而家佢地都講明唔係團po嘅，而izone都已經開咗一個團po。
而家情況同尹龍彬produce s2 post 同wanna one post分咗家一樣

15

權姐好似冇咩fd底嘅係團入面
得自己一個好慘

咁係咁架啦
只不過我見上面又講無癮又乜咁
一係你就圍番自己個爐囉
出黎講埋啲悔氣說話有咩用

一來啦
一來好鬼鐘意睇佢餵隊友食野
同埋出過幾次道點都識帶

恩菲梗係正

睇左佢地20號定唔知22號果條vlive
屌你12個大半都可以做主唱

權嬸
惠元
唔比講曹柔理確定唔係因為佢當初拉太多黑？

做咩叫人阿嬸

如果有佢對波加彩燕個樣都應該夠晒資格紅...

14歲,扑扑脆

覺得個樣似美人魚大陸果條女主角

個陣202 直播post入面班人真係痴尻線

IZ*ONE (아이즈원) - '라비앙로즈 (La Vie en Rose)' MV Teaser 1

IZ*ONE (아이즈원) - '라비앙로즈 (La Vie en Rose)' MV Teaser 2

本身以為佢地會行TWICE唱下囗水歌
點知似原來玩girl crush

所以當初同櫻花爭C位果條女出唔到囉
根本可愛唔到

form 2 妹妹仔

姐係咁
PD48至到完我都有睇POST
到有人開返個""所謂"團POST味有人入去搞事
同個個咩尹龍彬味一樣
唔洗講到咁高清WO
就好似有人唔中意YERI都唔會入RV POST搞事啦
上邊個POST有留言講得岩架
「你地圍內po係中意講咩都得 但涉及到其他團既點解都可以大大聲話人垃圾 雖然無規則話一定唔可以講其他團 但唔係基本尊重咩 見過你地話twice垃圾 話wanna one得個殻 無餡」
「無腦淨係識叫人捐番入老母個閪 有你講無人講 歪理當真理 面皮厚到俾人屌幾鑊都唔走 留係個po到做老屎忽 有咩唔滿意就大紅字狙擊人 追左咁耐連登po未見過有人好似你咁低汁」

利申返先 食完花生2個POST棄晒

圖報係味中意玩育成
育到元英10周年

agger twice高汁

依個就係fbi嗰個？

IZ*ONE (아이즈원) - 1st Mini Album [COLOR*IZ] Highlight Medley

我用表情答你

出道專真係咩風格都有
1. twice
2. red flavor
3. blackpink , gidle
4,7. 情歌
5. edm
6. 日本style

唔洗等10周年

宣傳好落力
果然兩國水喉射住係威

高清?我話圍番自己個爐咋喎...
搞事既人就一定有
開po只不過係比你有個爐比你同聲同氣屌番佢走姐
你可以話搞事既人低質，甚至你想狙擊佢whatever
我只不過覺得特登係其他po講埋曬啲悔氣說話同搞事引戰果冇乜分別

理性討論

搞事既人就一定有
你可以話搞事既人低質，甚至你想狙擊佢whatever
我覺得係post 講埋攻擊其他"團體"/組合同搞事引戰果冇乜分別

其實道理一樣

呢個post真係睇到笑住咁拍爛手掌，大快人心 事隔年幾先見到實在太可惜

其實係
圍爐po就係咁，分別只不過係個主場係邊到
你可以有anti po，都可以有support po
我都係果句
一係圍番自己個爐
出黎講悔氣說話冇用

加返
人地其實冇指住你黎講
係講緊連登
你自己對號入座可能係你自己問題
冇必要要為某d會員護航
係咁

我唔明做咩變左對號入座同護航
我都係好聲好氣同你討論

有無18+圖？

出左中字團綜
又幾好睇
團綜質量好好 後期亦有花心機整
希望每集都keep到

推一推先

團綜咁快出咗啦咩 叫咩名

izone chu

大家聽左izone個出道曲teaser未 首曲style幾好

聽日出道鳥

係都要染晒金毛
搞到nako仁美無晒靈氣

小櫻花之前個頭同埋髮色好睇啲

12人唔通突然三個上日妝咪仲怪
雖然韓妝完全唔岩佢

聽講有直播
有冇人有link

有冇人覺得101間宿舍好玩啲
住哂同一層，個廳又夠大俾班女發癲
仲有部好串嘴嘅機械人

Chaewon咪同公司

隻新碟係咪得元英有個人海報

韓國主場三個日本都算多鏡頭
團綜首集就仁美帶頭
算比足面

奶粉英閪撚到

會員IZONCE入場未

極度懷疑佢虛報年齡

邊個？

唔係點叫奶粉英

好正，想俾佢瘋狂西面

showcon 幾點?

日本妹萬歲

今晚8點正式登場
不過我睇fb原來佢地朝早已經排練緊

快撚D完
放番班架妹番日本

套衫好老

堅衫唔好睇...點解唔用mv個套呀

呢個係記者會果套
可能今晚showcon會著返MV服衫

洗唔洗成首比佢地唱晒?
12個人阿

都算叫有啊 唔會無
反而係奈子少左

有冇人有訂碟?
睇下到時卡仔 / CD 有冇人交換

櫻花 仁美 都有兩特寫
奈子好似得1個 仲要收尾先黎企中間歌一句仔

建議你入音樂台D POST搵人換

櫻其實零唱位同c位
到live個陣恐怕消失咗
仁美奈子都有中心位企過

所以分左頂帽比較當做隱C?

live唔知有冇

冇料分唔到中心 唔覺有咩問題 又唔係得佢一個咁

陣間7點, ment youtube有直播

CHING HOBALL

參唔多啦，成12個人，就咁睇呢首歌，起碼有4個主音、1個領唱，又有Centre、領舞、rap擔當。

從來鏡頭、企位同line distribution都唔係平均分配。

一首歌唔係睇分到嘅秒數，有啲好似無咩點唱嘅成員，好多時啲fans去拆返hidden voice都有做和音同底聲。